東方之寶- 白米粉🤤

搵唔到邊種麵食可以贏到東方嘅白米粉
西方嘅意粉、通粉統統都冇東方白米粉咁大吸引力

好吃‼️

東方飲食屌打西方

珍惜啦

唉 馬上珍惜啦

七百噸白米粉plz

師傅死左之後就買少見少了

好吃